2019倚天屠龍記 (61) TVB 星期一至五 8:30pm 拼命保護芷若

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

敏黨

若黨報到

神速

若黨報到 + 1

蛛黨留名

逍黨

唔好打我

bro你係咪一人黨？

淫敏黨

敏黨來留名

我敏天下第一

仲唔快啲加入我哋敏黨大家庭

迷敏迷若 留名

列隊

敏敏全面占領

各位手足可唔可以慢少少
若黨留名

點解可以咁楚楚可憐

唉

係

辣殺

仲慘過張狗黨

昭黨 留名

做乜呀你

咁多負評

敏黨報到

太25，全部都要

淨係2個咋
其他唔要

芷若有情來留名

冇大志
辣殺

一個都無得你要

依家話比你聽，十二點後我地都仲係到

貪心嘅人，下場係會好慘

若黨死忠留名

小淫賊來啦

加油呀

整到想喊

有一個最鍾意嘅up 唔到係咁話我error：undefined

比張狗你

敏黨 btw 下次開post不如擺
埋sticker link

幾個

敏，我認我係

唔要無忌弟弟

不了 有蜘蛛做寵物 唔使要第二隻寵物

呢度12點之後就係我地敏黨話事

唔係敏敏

真係唔好意思啦⋯⋯無得你揀

其實一直都係

我唔會背叛敏敏

報個到先

得罪敏敏疤都冇情講

巨龍出現了

gif有冇app整

敏黨lm

但係都唔會背叛芷若呢

我話我話事

芷若真係由細鍾意到大

敏黨獨大

佢不嬲都係巨龍啲fd嚟

25仔。20cm巨龍抽打你塊面

收啦廢車

都好過第六名個隊，連爭第四機會都冇

最慘主場輸俾降班球隊

大家都係疤既手足

敏敏唔要你

12點打後敏黨真係搭馬

鬼唔望歐霸爛車輸俾我阿

忘記唔到鈺琪

我見小芷若黨呢排消失左
好擔心佢係咪俾 FBI 拉左

倫敦一哥（負碌）

敏黨天下

啱呀 騎撚住熱阿

我奧巴金靴呀

12點後先出真功夫

排第1

唔洗望，肯定贏

假如二三四位都算有獎，咁熱狗應該獎杯櫃裡面有好多飛機杯

手足辛苦晒

貼幾個表情都負皮我

夜半J Yukee

AGGER

已save 謝巴打

又出絕招

金靴唔係第1係第幾

變態佬

睇嚟12點過後係變做淫敏黨

見到j字連名都唔使睇

神鋒 豬蛇 贏撚硬

又抽

又出DVD賀一賀佢

我車有世三助攻王

多名到唔記得
前前後後成20個

無忌弟弟入黎未

日日都J，真係咁好精力

我淫你

大佬呀 唔好咁癲啦

你企係邊架

要俾啲信心自己

敏黨上水喇

唔好老屈

你個淫若 又撩鳩若黨

巨龍先係

唔好忘記煙剷係二奶命

[quote]無忌弟弟入黎未

你藍色?

話是話巨龍改咗咩名

改左其他username都知係巨龍

輕鬆留隊 下年再黎過

點只

斜恩定莫拉達差啲？ 冇睇車

咪撚再引我

一星期都係幾次鈺琪導人向善

2個都咁廢 sor

西瓜恩先係 只要唔出佢就無事

佢真係好過份

收左皮喇

又一個淫敏

14年車迷

你睇下啲回覆咪知

pish

攞完金靴再炒廢車十幾球唔是問題

ok

唔止啦 不過淫敏得一個就係你

寄望pulisic同odoi好過

笑撚死

精緊人亡

好彩唔係利攞，唔係到出年都成陣精味

估到請大大聲講出嚟

拼命保護芷若

雖然機會細 但希望啦

咁高分都無冠好快又輪迴

search j 就得

無絕琪

中

恩
我唔會忘記佢係國家隊啲野

留得到個人 留唔到個心

odoi 同cheek 生生性性呀

咁快新po

再LM

世三去皇馬

當年轉去蛆個肚腩

呢張好撚正，敏黨獨大

yes

我淨係記得2014世界盃決賽嗰一球 多謝斜恩

派副選啦

買唔到人

夜晚我地接管左個post

去邊?皇?

same 睇住小花個死人樣開心到

冇9成都8成係la

好彩係借用

資深車狗

1.2億左右啦 其實好平

呢兩年輸到無癮睇波喇

睇哂50集，雖然爛尾，但都有d失落

最報cut少左一秒 重新post過

馬體好似唔會買斷達子
下季達子+abraham+阿姨

不過佢賣左球隊嘅話 車應該會收皮

其實車路士呢幾年算係咁 都有兩個英超冠軍落袋

直頭嘔埋血

我阿行雲流水嘅進攻邊似廢車妹妹下

由年年前四變左年年做熱嘅細佬

敏敏陷家產仲要比埋隻豬張狗

今年係咪英超最風光一年 歐聯歐霸都係英超

我信我阿可以重返巔峰

今年拎番個r 霸就算合格了

係咁飛 睇敏敏咋

雲爺爺

就黎精神分裂，歐聯唔好踢好冇
想睇利谷住射唔出

下套鈺琪既劇幾時上

我哋要俾啲希望自己
雖然轉會窗聽人講又係得4千萬

我阿我阿拎歐霸

贏冠軍大過一切

阿每次對車我都諗起爆旋陀螺果幕

史上第1次

都無做到 唔好鳩up

美斯

唔得今年係阿仙奴嘅

屌地！

想要負皮就講

咩豬

難d 啦 隊波真係唔夠班

兩世歡傳聞暑假播

hazard！

唔想利又唔想熱贏

若黨

睇到48 唔想趙敏走
希望最後佢地一齊退隱

我淨係記得嗰陣斜恩攞波嗰下 我嚇到飛起
利申：德

等緊兩世歡

幾個月身紀

好矛盾

推我最強祝祝

敏黨疊馬

吓 我剩係記得禾仔仆住街都入到你哋波咋

4億 港紙都無

我寧願利拎 唔係嘅話波台又暴動 追住mc 同 阿嚟笑

亞軍？

係對比返巴黎果兩件

祝祝好似都仲係單身

係 邊做其他野邊睇 一到鈺琪出鏡 就認真睇

你地再等下啦

邊敢笑鏝

pedro勁快入左粒

熱狗Keep住個空獎杯櫃緊要啲

咁好快姐 幾驚有咩限古令唔比上古裝劇

啱

抬唔起頭

唔劇透 等你自己睇

冇得睇敏敏

好啦
今屆英超已經完結
我哋團結返係套劇到，好嗎

唔洗問都知套劇其他女無得同鈺琪比

而家冇限古令la
d古裝劇照播
限古令俾人屌到仆街

好嘢要推
我地若黨遲啲要嚟返個整合

agger！

沖涼先 一陣繼續

出年咪又係我巴

疤狗

係呀係呀 仲要係處黎。比班藥黨ff下

大陸都無女可以同鈺琪爭

今年歐霸出年歐聯英超完美

今次title

三年無前四喇

上季阿仙奴第六

鈺琪好似1人演2角

keep住loop鈺琪微博抖音

諗下好la

你會唔會諗多咗

都係俾人反cup

繼續ff

阿狗比熱狗騎左成年有多啦

嚟緊呢幾年又要重造換新血 起碼3年啦

又敏又若

等佢出新post 等得好辛苦架

咪就係

連續2年俾人反cup

疤唔換走班西班牙幫 想再創高峰 好難 那有鬥心

諗下轉會市場點險簽啦

華人黎計 都無

歐霸都冇阿迷就真的完了

三心兩意

鈺琪咁多才多藝 一定得

世界黎講 都無

慣架啦

可唔可以答我點解金花婆婆要殺小昭，我唔明佢做咩想放火

okay

仲有下年r 霸

wtf

咪撚鳩UP啦屌

agger

敏敏見到宋青書同芷若有啲野
即卡開心返哂

要相信愛美麗 贏第四個歐霸

比左我

琴晚我地一齊初嘗禁果
而家仲回味緊

又發作

唔好攻擊撩交嗌啦

屌你真係瘋狂引戰

Sorry，我以為自己入左倚天post。原來入錯左，等我出返去先。

冇，比人騎咗好耐

鈺琪個眼神 唔會係見到你條牙簽後有咁既眼神掛？

敏敏遲下上綜藝 到時大把圖

又新po

我啱啱入嚟

想佢上running man

又要望多幾眼先捨得瞓

咁利勁啲 贏英超

終於見到你

睇到波斯劇情 小昭小昭鏡頭唔多 但睇真d佢先係最靚果個

垃圾張狗戲外唔識做戲 戲內又係個玩弄感情既狗賊屌你老母死張狗

以前做茄呢啡都力屌打所有人

做咩又開拖

點樣

咩節目？

又想引戰

唔想佢上綜藝

得無忌弟弟鍾意張狗咋

你好彩呀，廢車唔洗踢歐聯

識啲野

求小昭圖

其實都換咗好耐，係唔比啲人上

Same

抖音

北京電視機

北京電視機 仆街

點解唔想佢上？

其實美斯未洗走住，佢踢返前少少唔好再返後攞波仲有得踢

+1

抖陰

散步帝

咁歐聯英超要一個夠了

唔似佢性格
專心拍劇會好過上綜藝

光明正大咁挑番場

隊波運唔到粒波上去 咪要佢自己返後拎

冇計若黨開嘅

創造營2019
=全民造星

最低個幅

順便賣埋安爺俾巴狗

咩下年
今年就攞到啦喎

難得佢肯親自認，就算知佢係呃天真忌，都開心啦

睇名都覺得佢嘥緊時間

已經係藝人仲造星？

@陳鈺琪愛人 你個frd子

城城係導師
主持係迪麗熱巴
唔同級數

邊個黎？

唔係掛
琪琪點解會去既

漏咗亞冠

三心兩意而且有淫邪之心
不了

唔好破壞依度嘅安寧ok?

專心拍戲好啲

做嘉賓 韓國 produce101玩法

比個你

呢個態度唔收貨

IG kabbyhui

你記成世啦，冇咗就冇咗架啦

但淨係拍戲好難增加人氣
你睇迪麗熱巴都要死攬住老翻runnimg man

係喎歐霸攞唔到仲有張前4歐聯入場卷

出來行遲早要還 祝你下年都係俾人反cup

謝遜好多事，又話出家乜都唔理
自己係咁趕人走
扮哂中立狗

講波嘅出返去啦
唔好成日推PO 講埋啲唔關事嘅野

敏敏只容許專一既人

其實大陸啲綜藝係咪無原創

所以要換中場班友

改變踢法，仲後生咩

姐係坐係到比下意見個隻?
定係有份去比賽

我都睇緊
睇完瞓

史上最廢嘅獅王

趙麗穎好少上綜藝都紅到
鈺琪點會唔得

無錯，又唔講劇情又唔貼圖，喺度講波
傻的嗎

佢舊時都係靠自己實力
由低做起 慢慢一步一步爬上嚟
呢個先係我地欣賞嘅Yukee

好快唔夠敏敏講 say sorry扮無野

唔識答你了
答錯會比人誤會

今季胖迪冇份啦

貼到爆晒DATA都要比人話
你講劇情又無人唔彩你

早d瞓算
鈺琪自己都唔會咁夜瞓

專心拍劇啦，有咁多敏黨睇

謝遜同郭靖個大師父俾我嘅感覺好似
又係強將自己主見加喺晚輩身上，逼人照佢意思做
其實自己係老糊塗

佢呢排生仔先淡出姐 之前成日上綜藝

咁佢又真係買左版權
之前韓國有套藝人去西班牙開餐廳
大陸又整左套去唔知邊到開餐廳

個節目係選男團
導師係城城
應該係搵集上去亮下相
熱巴先係主持

多好藍血人撐得好辛苦
有冇疤可以出黎幫拖

我就係想問係咪得依啲

鷹王都係
死廢佬
肯聽人講唔使死

最撚煩膠

唔知 我都無留意
我都係番工有部電視
得閒睇下j2先知有呢d節目

我唔係藍戰士sor 只係睇唔過眼 呢場波真係入十大黑哨

我唔介意你貼圖，我有data, 驚爆自然會唔上咁多
我講劇情無人理就可以喺度講波女廁無人入，你會照入去？

推po有咩問題，爆咗咪再開
又唔係播緊

已經confirm左係?
google搵唔到source

我出街都要恩住恩住黎用

認真你便輸了

求小昭J圖 我願意同大家一齊屌柒張狗

鷹王死零劇情推動 好似原著咁死咪好

我潛陣先，聽日上水

原創應該得相睇節目？

人地要小昭 你貼敏敏

l
呢個先係原版ok

踢佢入會

CLS
B仔.你仲惡過共產黨

唔講唔知有limit

敏黨手足星期三推唔推到80post

好惡

75 應該得

順便踢佢入黨

大家呢個詞唔好亂用

easy仔

same

求各位高抬貴手 比我J左小昭先
佢冇得再出場

有個請夫妻上黎互屌既節目應該係原創既
未見話韓國有咁on9既節目

搵人POST幾張小昭圖比果位巴打啦
唔係又比人話我地唔PO圖

利申無留小昭D圖

呢個po唔可以講個j字ok

得敏敏圖

電話得鈺琪bb圖

呢個真

只有敏圖

巨龍黨

希望敏黨們都沒有其他女的圖

今日推咗幾多個po

若敏素素不悔一桐都有圖
係冇留小昭

咁我出返去先你地同張狗一樣咁狗

人地想打J你推敏敏出去比人J

Mk小昭

3個左右

我正皮黎

唔洗多謝

又捉到

唔係唔想幫，咁係無呀嘛

有人POST左幾張啦
TAG返你入黎先

真係冇

有一半係波台

係咪破咗射鵰了

捉到啲想敏敏比人J嘅成員

邊位

咁出位都唔識

最美祝

晏晝先爆58到而家61

細佬我少出來行

睇到36, llm趙敏 殺我蛛兒

走啦好嗎

只能說唔係趙敏殺

有陰影
好驚又比你誤會

無忌弟弟勇戰6大黨都無聽過

嘩你假膠定咩

追唔切post 飛去最後頁數算 凌晨都推得好快

上黎求確認唔係我敏殺

佢未睇晒

冇計敏黨太多

眼見未為真

北上一陣 20 posts

預計星期3之後倍增

@陳鈺琪愛人 先撩者賤

我唔係一人黨啦 有人講我蛛兒呀

我蛛兒好慘 要死 敏先可以贏到

不會了，我知道比人誤會嘅痛苦

假膠？？

蛛唔死 敏黨就一定贏唔到 蛛蛛太好了

北上做咩

唔緊要 繼續睇落去

要第一次睇先會問，講緊係書同以前啲劇都無睇

岩岩睇完36 激動得濟 sor

真

佢話我敏喎

唔好逼我劇透

幾人同一人有分別嗎

淨係見到你打"淫若" 已經唔使睇

我係張狗花心黨老母黨

星期三好似係出場未玩腳

唔好呀

期待無忌弟弟今晚大戰六大黨
依家淨係可以瘋狂捉啲淫敏黨推post
敏黨黨員質素瘋狂下降
被人捉到證據確鑿嗰陣又死口唔認

冇即討都咁快，聽日會唔會5個

張狗唔揀蛛兒 佢嘅損失

偽娘黎

邊六大敏黨

好似未

全集打鬥 應該推得好快

無忌弟弟今朝詐嬲話走之後真係無再返轉頭

係狗嚟

依家都數唔晒了

壓軸登場, 講緊個氣勢

我已經放棄追post

開始眼花啦

敏黨來報個數先 1

等tvb即討 有氣氛

btw點解蝗戲都推到咁多po，我都唔知點解一睇就睇上癮

sor

睇下無忌弟弟出唔出嚟俾人撚

金庸劇都叫蝗

癡線 冇即討都咁多

qv

飲酒 接摩 食野

係，明明晏晝仲覺得今日推得慢咗，點知夜晚去完街返嚟就多咗幾個

0

你又敏又若，我頭暈了

唔知佢係咪真絲 覺得佢好扮嘢

3

金庸小說嘅劇只要正正常常咁拍 都好好睇
不過你繼續睇落去應該會屌曬鬼

條友妞計姐 轉頭會返屋企

4

英超幫到手

若敏素素不悔一桐黨 #1

可能mon緊post等緊我地tum返佢
邊個咁衰又激走無忌弟弟

老敏黨一早睇曬 只不過係度r水吹

係 大個既張狗d戲咁屎 但都睇上癮 好din

我係敏若黨

若黨 都報報數

1

全女黨#1

驚現張狗黨

周街走會俾漁農署捉

桐g

若黨呢邊都應該睇灑
已經追緊祝祝其他劇

估唔到真係有人完全唔知原著
btw你要屌嘅人係另一個

邪骨

上邊啊

桐子軍！我地結拜過

晏晝開始傾下LOL傾下波經

yes 完左之後開鈺琪討論區 永續我敏

張無忌呢個人渣，要誅殺之

我係若黨

邊個激走我地粒開心果

2

5

最初我都盡量追返哂，但係根本冇可能

屌，自膠

金庸同敏敏

我正氣黨員嚟

同張無忌一樣咁on9

你淫敏黨

近4個版嘅敏敏都好正

我諗唔使等結局

無忌弟弟係咪已經敗走咗
今日成日都唔見佢

最尾個幾集個劇本改到仆街 所以唔好抱咁大期待

依家上連登都淨係入呢到 與世隔絕
遲啲完咗50集繼續開post推

真心追唔切 2個鐘已去到六百幾個

今朝上黎應左幾句 之後話比人圍 詐嬲

我愛鈺琪

我打場機已經十幾頁，點追

好想見識下

走失藏獒

聽日到光明頂？咁應該唔止

我既生日得番琪琪

睇錯打場x機

*人生

聽日張無忌咁威，無忌弟弟應該會上返水

唔好ff啦

敏敏唔好忘記初心

好多狗仔入黨

不過依度又傾好多嘢
無必要出去

聽日又loop過

個名好似有少少印象

識咗鈺琪之後就無再諗呢啲野了

又想淫

好想包起佢, 等佢唔洗咁辛苦

唔會對住佢地打j

走啦

最正係邊個

我驚你年薪都冇佢月薪咁多

睇佢拍戲就夠

做乜

出一晚show巳經多過啦

佢本身淫敏黨員嚟

又唔著褲想點

靜雯係我心中冇人替代到 琪琪輸個馬鼻

仲係唔信我

其實唔好傾太多冇關嘅野啦，考慮下想追post嘅人感受

繼巨龍後淫敏第二號人物

每次上水就係比人圍

佢都唔怕辛苦
為咗夢想佢付出幾多大家有眼睇

可能呢個巴打年薪過百萬呢

好明顯捉左 好快人度毀滅

狙擊對象

唔洗咁辛苦你啦

又想意淫敏

元老tim

去邊飛機場？

條腿真係正到

最下面嗰張佢唔露腿著緊身褲先正

尾果張

副黨主嚟

咁辛苦既野 交比我做

躝

我知 我朋友劇透左

正評俾最尾嗰張

上去有幾何會正骨

你個名出賣左你

個腦轉唔到果啲野出黎

北上做咩？

洗唔係我劇透埋

啲黨員又唔幫佢

初初我都係咁覺得，但睇睇下覺得鈺琪做得有英氣過賈靜雯，賈靜雯靚係靚少女感都有但係差咁d英氣

之前成日去東方園正骨 近月比較手緊所以無再去

留係香港睇鈺琪既滿足感仲大

唔好劇透小說就得我遲d睇埋佢

佢邊有黨員

睇埋真人, 賈輸9條街

4張幾嘢都係咁正

識貨

老雞

人地4張幾啦

有幾件

係咪會簡男技師

咩黎架

佢點會俾你地包起 佢一定想繼續自己做野 多過靠其他人養佢 係都俾錢開多幾部戲佢拍

搵阿若

其實芷若大個見返之後有無真心鍾意過無忌哥哥？

敏敏可以扮唔同類型嘅女仔又性格好

你買佢男定女？？

有

狂禁右下個箭咀當追左

早睡早起整 sticker

講笑姐 我地都知敏敏係一個咩女仔

不過如果唔係頭十集我都唔會睇落去
張翠山 素素
楊消 紀曉fu
呢兩對太好睇

女 邊有男鍾意張狗

技師淨可以打飛機既場 好似係

而家就一定冇得比啦，03年嘅賈靜雯講樣唔會輸俾鈺琪

無忌弟弟同哥哥紅咗之後無見過有人夠膽入張狗黨

素素

事但啦 仲有學醫時期無忌

絕對認同

老母黨報數 1

I mean性格

但點解可以咁狠心對待自己鍾意既人…

不了
-1

sor我係敏黨嘅人

我都買女有時講啲野唔似男人口敏

4

但係要訓lu好好奇係咩劇情令祝祝要咁做

賈靜雯而家好正喎
陣人妻味出晒黎

佢今朝話成個post好大精味 男人老狗點會咁樣講

劇情需要

整圖整sticker嘅若黨真係好有心
各位若黨繼續互助互愛

一個90 一個92

都係加入張狗食女黨算

唔小心認真咗

咁我真係唔知賈靜雯咩性格

追晒 連做茄哩啡仲有大學微電影個d都睇埋

巴打識貨

呢套係畫心師

但係有人開左宋九公黨

其實係張狗違背婚約在先 搞到芷若嬲嬲豬 想揾宋狗嚟激佢

係 好似係佢飲醉酒呷醋嘅場景

女+1
一早覺得佢有啲位講嘢似女人
之後又變返做紅絲 仲玩咩45集開估

炒車勿bin C

男人老狗會啜咩手指

佢唔似男人咁講嘢

仲要係35歲以上嘅中女 無忌弟弟...雞皮都起埋

都追唔切

呢層我都知咁點解佢訓覺會咁做呢?

始終已經4張幾又生過幾個，點都會有d老態，同普通人比就梗係仲正好多，但係同鈺琪比就肯定會有差距，唔係點會話呢行係食青春飯

慢慢追埋如花先
好想保護如花

謝劇透

導演話咁做就咁做

其實芷若係靈蛇島已經踩過左條界啦
唔好唔記得係佢插蛛兒一刀同掉敏敏落海
其實張狗悔唔悔婚都好 敏敏未死 只要佢出現係張狗面前 就算結左婚 擁有張狗個人都無用
個人覺得引爆芷若既敏敏 唔係張狗悔婚

唔好激佢啦 詐嬲咗成日啦

睇完如花 就睇談判官甜下
入面祝祝好cute同埋係原聲
佢把聲真係

WHICH?

屌 我未睇

但睇佢講嗰d淫野又唔似係女人會講

原來佢係肩係膊頭

哼！

唔講既話你話佢3十頭都有人信
睇大陸佢湊女個綜藝
佢嗲阿修杰階個陣仲係好少女feel

妖女呀。。。痴線

善用起底功能

想最接近原著去睇09版啦

輕鬆諗到

係佢殺殷離在先喎，愛一個人會殺佢親人咩

我只識揸飛機

我睇小說算

買幾錢

點解睇完呢到都有芷若黨 傻的媽

賭幾

緊係啦

無忌弟弟前身好似叫仲有兩日

兩個都死唔去, 芷若都無奈

真。偽娘

絲：1賠0
巴：1賠9999999

佢用錯嘅方法嚟表達佢對張狗嘅愛

都可以鍾意個演員架姐

其實芷若都無諗過嫁張狗既
又係老屎忽謝遜搞搞陣

真相大白

趙敏成日花言巧語撩走張狗張狗就狗衝過去趙敏度
芷若唔識做呢啲嘢唯有將呢份愛
藏於心低~(music)
然後趙敏成日係芷若面前氹張狗亂講野激死芷若
趙敏每次見到奸計得逞就偷笑
屈下屈下一係就發威，一係就發癲

講到尾都係滅絕呢個扑街

佢以退為進咋, 心不知幾想

搞分化？

前排睇到佢出活動嘅相，肥咗勁多，連塊面都漲哂

鐘意黑化芷若多啲 有氣場

個post開咗兩粒鐘
就嚟又推爆

下劇入面阿璃冇死？

因為想獨佔

睇左小說先啦

我買500 巴

Ys

岩呀 bro

39集之後, 原創

有啲掛住無忌弟弟

因為首先殷離冇死到

你究竟係咪想睇

黑白都like , 真愛

好癲半夜post照爆

白統 黑型

你問佢地啦
佢地應該會答你係俾師父迫，或者係一時諗唔開犯錯

岩岩睇完36咋

多謝佛祖

敏敏主動 芷若被動
所以女溝仔始終都係主動好啲

唔好洗得咁肉酸啦
的確起左殺心喎 死唔去係佢大命 唔代表你無殺人

講到男溝女唔係咁

不知幾想嫁, 但兩個既心思同走既道都唔一樣

good但冇死覺得佢仲慘

都係睇樣

係咁問之後啲情節
又話想睇書叫人唔好講
仲點答你

依一版有幾個角色塑造得幾好，好鐘意敏敏同楊逍，但最尾果幾集好爛尾...

尋找消失的無忌弟弟

又得姐

唔係嘅 個幾刀令蛛兒放低仇恨

都唔止幾集

呢個真
選角一流 劇本三流

你地咁鞭佢, 嬲了

點解sd左2個

一個有主角光環，一個其實係為咗幫佢洗白，如果殷離真係死咗佢就罪無可恕

之前問無忌弟弟佢鍾意張狗個角色定演員
佢答我why not both
好難想象到有女會鍾意張狗個角色喎

好似到最尾都無交待點解蛛兒最尾睇化左
諗諗下好多野都無交待就完左

都係 由開始成日有朱元璋果去幾集就開始爛

真係得呢兩個角色做得唔錯 仲有周癲

真算啦冇嘢好拗
趙敏由黑轉白，但最尾又有啲自私咁要無忌放低國家大事先可以同佢一齊
芷若又白轉黑，變成恨心到不得了但最後又變番白放低一切
唯有小昭同殷離係冇缺點金庸都話最鍾意小昭

我都好鐘意楊消bbchok到 d眼神殺死人

周癲

芷若係被逼發咗誓 同時又對張狗心動 不過佢都係愛情行先 即使違背師父承諾都要得到張狗

佢唔係被師父逼 佢一時犯咗錯搞到張狗唔要佢

張無忌鐘意有情趣嘅女人，周芷若唔係佢杯茶都冇計架，呢d唔係佢做衰野嘅理由

個個都認定左自己個套 拗黎冇用

我楊逍第一個廢了你 型到

咁書都無寫死佢, 如果咁樣改到佢死左, 我諗芷若就慘了

那天我還給你哭墳來著

成日 唷 yo, 再嘴角上揚

if無忌食晒d女 個故可能又無咁好睇
雖然都好想芷若幸福

係凌晨又可以推多個post係咩事

唔係無論你幾愛一個人都好
受到女人主動嘅誘惑男人就係冇抵抗力
賓穎就係好例子

我有保留 張狗對個個女人有興趣 係敏敏識得講說話俾張狗聽

女人啦 100%

佢之前話張狗身材唔得

有gay佬唔出奇

討論劇情嘛

扮馬叫果到

女人做主動好撚正

係其實佢最尾個幾集唔好咁大貪，講少幾樣野，處理會好d

冇滅絕喺度芷若就唔會咁矜持

流左兩行眼淚
1. 依家既無忌最愛係敏
2. 自己掛住既係細無忌
3. 不捨對自己咁好既阿牛

趙敏點都唔會係自私掛 無私就真
佢一直都願意自己放棄晒所有野跟張狗
係張狗累死左佢老豆 佢先要求張狗離開個班暗算佢老豆既柒頭
如果無出現到暗算呢幕 敏敏一直都係話係蒙古等佢做完正事先搵佢 無要求佢放棄咩喎
反而張狗自私 戀權就真

金庸想幫芷若洗白 阿離就唔可以死 所以阿離起靈蛇島生活左個幾月都冇比人發現 呢個bug咁明顯 金庸都唔改

女上男下

對住周芷若成日要安慰佢又提心吊膽唔知幾時又刺一劍埋黎
佢係趙敏前面先可以做番自己

食晒啲女就唔係金庸小說

個人覺得40集打後係咁重覆敏敏被人屈，睇到好悶同好有問題

明明原著講徐達多過朱老四

又準備推爆一個po

朱老四出場=劇情開始扭曲

明明周癲冇咁多對白
倚天19佢搶晒五散人啲對白

咪俾人屈>真相大白>俾人屈>真相大白loop到結局

但係都叫處理得好 幾生鬼呀

敏敏由一開始到溝到張狗 成個過程真係正
好專一

鬼咩 張狗知道真相都無敏敏澄清過
係大家心中 仲係敏敏偷刀殺人
所以個個都妖女妖女叫佢
正派就話 連明教班友都係咁

成日有師父把聲係度叫佢完成遺願+殺無忌

但係咁樣造就左佢既特色無啦啦講兩句笑場

呢個就係個bug位 成日都唔解釋

呢版周癲真係正

係呀 佢照唔聽師父講 一心一意想得到張狗

所以咪睇到火滾

周顛心眼算清 一早睇穿朱老四

其實呢下又無得講
全部人對敏敏都有成見
唔係講兩句就化解到

如果佢拍多兩集講返啲結尾就變神劇
E.g 打多場大戰、楊逍死、芷若峨眉派點、朱元璋做咗啲咩

不過都正常 當你識武功就唔會想聽人解釋 直接開片先算

斬人無論有冇斬死都一樣要坐監啦，分別只係斬死咗罰得再重d，唔等於冇斬死就係冇罪

每個人觀點角度都唔同 純發表自己睇法
我就覺得趙敏放棄所有野 其實比左張無忌好多壓力 趙敏乜都冇 唯一就係跟住張無忌 以張無忌性格見佢犧牲咁多 有責任照顧佢 當然張無忌係愛趙敏嘅 但呢份愛有壓力同責任

每個人觀點角度唔同其實冇咩好拗
不過理想討論下啦個人就真係覺得趙敏冇咩嘢要放棄，相比起張狗黎講，張狗嘅顧慮一定更加多

咁敏敏又唔夠佢地打

最主要敏敏都係想事成後歸隱做無名俠士, 但芷若成日都放唔低掌門位, 無計傾啦

差兩集睇完真係覺得好可惜，40集前都仲幾好睇

唯一解釋係張狗護住芷若姐
如果武林知道呢個真相
芷若個掌門應該做唔到落去
而且張狗悔婚再先 佢自己都有愧 一定要保護芷若
但委屈左敏敏
不過後尾芷若搵人送番2把野比張狗咪間接丞認左

當睇女女同楊逍 只可以咁安慰自己

俾你揀你都會揀個同自己有一樣理想生活嘅人啦
價值觀唔同點行落去

倚天就係講幾乎所有人都活喺恩怨之中
趙敏一開始係壞人呢種恨怨下所有人都一直當佢壞人
就好似滅絕咁無忌係妖人，就寧願死都唔要受佢恩惠
金庸就係想大家反省一下，要放低仇恨

敏敏被人屈 但仲要為張狗設想而離開明教 張狗完咗國家大事 仲要拖拖拉拉 搞到敏敏燥底

搵一個愛你嘅人點都好過搵一個你愛嘅人

Ching同我諗嘅野一樣 趙敏放棄d咩 佢對元朝根本唔重要 走咪走囉 之前我都講過 芷若同張無忌起各自門派嘅重要性係極高 佢地唔可以走 有好多顧慮

識到鈺琪 係最大既緣份

認識

其實係有情趣，周芷若同張無忌一齊唔係喊苦喊忽就係迫佢發誓，邊有男人會鐘意咁樣，敏敏同佢一齊就係打情罵俏，係人都會鐘意同自己相處得開心嗰個

為左佢裝返個微博

一定是特別的緣份 才可以一路走來變成一家人

但之後又係附和朱老四

你知唔知原著初版係芷若反省之後
將峨嵋掌門交比張無忌做

仲想做皇后

純？

Totally agger

係呀 所以芷若一定無好下埸

芷若唔係放唔低 只係想峨眉唔好被人滅

我同你講嘅嘢都差唔多添

咪係 on99
不如寫好d個結局

總共50集，30幾集就開始爛

敏敏好了解張狗性格同志向 知道實容易被身邊人影響 所以佢教張狗每一步棋點樣行 完成咗就歸穩蒙古

今日推得好快

所以大家都係若黨

一心想光大峨眉

其實戲入面又無交待過張狗點解責任感特然由0變100
本身又唔係明教中人 陰差陽錯學左乾坤 本身都話唔想做教主 諗住救班7頭先頂住先
做教主咁耐一直都係諗住搵到謝遜就射番個波比佢義父
而且一直佢自己本人一直都無參與過抗元 一直都係借明教黎救武當 同 搵義父
但到最後10集就突然明教教義上身 要推翻元朝

咁一個純情少女唔識呢啲男女攻防戰好正常姐
就好似當初我都係唔識呢場攻防戰......

總之芷若是苦命人

唔係愛情行先，係兩樣都想得到
敏敏先係愛情行先

都話晒錢請女冇錢拍戲咯
否則點會有咁多靚女呢？

為咗張狗背叛家庭

應該唔貴，可能一集2萬咁上下

戲就唔好提啦 好多bug 小說抗元嘅情節好少 畢竟係武俠小說 唔係歷史小說 戲中故意放大抗元 加深張狗同趙敏矛盾 製造好多困難 營造佢2個之間嘅感情

靚女唔會特別貴咩? 根據叫雞經濟學

冇聽過莞式800雙飛

咁敏敏有辦法令佢鐘意自己，周芷若做唔到就殺人嫁禍，點講都係講唔通

最後武當山抗元真係拍得好hea

加上佢地都算新人 2萬可能都俾多佢

2019倚天屠龍記 (62) TVB 星期一至五 8:30pm多謝佛祖之尋找失蹤無忌弟弟

未醉前 開定先

其實當初睇小說嘅時候已經覺得朱元璋嘅出現有啲突兀
之後更加陷害教主更加只係為左符合歷史

尋人啟事

睇穿乜鬼, 成班都俾朱老四舞黎舞去, 正宗精人出口

魔改劇情就算啦，原著佢一早就唔想做教主，屠獅大會之後冇幾耐就跟咗敏敏走

就係因為芷若唔識撩仔所以我先感同身受

少左個有趣既人

下？ 你做乜撚野？
以後你開晒？

係人都會揀相處得開心嗰個

小說張無忌除左少林寺抗元之外 根本冇掂過戰事咁濟 全部交比班手下做 戲就講到不知幾重視

係呢版先加咁多抗元戲

早啲開姐.....唔洗起晒gong嘅

所以佢其實係一個精神病患者

應該岩岩收工。有d燥姐

可能芷若細個餵飯
起張無忌心中已經撩左

若黨淨係識負皮，講道理駁唔到就負皮

你出聲咪得， 你想開咪開

算啦 勿傷和氣

一心一意就唔會偷偷地練九陰啦

睇返wiki 芷若係張狗未婚妻嚟 即係張狗有兩個妻子？

所以青書配佢係岩

趙敏永遠做唔到張無忌妻子

開你老母 做壞規矩
依家弱黨惡晒牙

敏敏搶完婚之後張狗話比佢一個交代
個交代就係佢都唔可以娶敏敏，無夫妻之名有夫妻之實

我意思係去到最尾芷若仍然係張狗老婆？

屋企人，佢跟咗張無忌走佢老豆就唔可以認佢做女

thx

你都係想搵野嘈姐